拜仁球員平時串77,今日奔喪咁款

一係贏完世盃就跳舞笑人
一係就話要做球場boss
一係就話自己舊東家唔夠班